炒 switch

我明天會去東京，買Switch 返香港，有得炒嗎？

我收4500一部 希望其他巴打唔好同我爭

strong hold

5000

巴打你講真既話，幫我買5部返黎，我出$6500一部(最好平d啦)

7500 x1

我出萬二蚊

$8000 x 2

500萬一部 要兩部
各位巴打唔好同我爭！

我出 10000 一部，你有幾多我入幾多

掃返三百部 應該賺到首期

收到消息全球唔夠貨
巴打盡入
我12000一部同你買

認真3000同你收

巴打 我入10部 2萬5

我出6500一部 pm我

認真，行左好多間都買唔到，想要兩架紅藍，我出 $9000 要兩架。

TG: hkrichboy1996

認真，我要3部，一部玩，一部收藏，一部傳教
$1M 幫我買

我要100部，23萬

樓豬發達
快啲加行李先啦

樓上班人壓價壓得好過份

蟹硬

係咪 9千
我聽日 10點可以出到2部俾你
有現貨

落富交收

駛唔駛加300請飲茶

20 㠉漿糊山莊